早餐食啲咩？

打工仔朝朝趕返工，大家會食咩早餐？

返公司叫外賣 慢慢食

包

其實早少少起身，
都可以坐係餐廳食個豐富啲嘅早餐嘅